中國不參加禁止核武條約談判

中國不參加禁止核武條約談判

20.03.2017 18:08
繼美俄英法後，中國亦決定不參加下星期在紐約舉行的“禁止核武器條約談判，意味聯合國安理會五個常任理事國全數缺席會議。

外交部發言人華春瑩表示，經慎重研究，中方將不參加禁止核武談判，中國主張最終全面禁止和徹底銷毀核武器，但實現核裁軍目標無法短期落實，必須遵循“維護全球戰略穩定”和“各國安全不受減損”的原則，循序漸進推進，並要在現有國際裁軍和防擴散機制下處理。

北韓2.0

無恥支那講一套做一套係常識吧

就算全其他國家都銷毀所有核武器

支那呢個無耻之國都會話，因內需要保留。

我打仔用架！